我正式宣佈 油二>飛馬

油二：有次文書機裝多張1060定2060，最後免費送咗比個客
飛馬：炒卡先賠一千蚊

@民丁

我大T表示不滿

啲卡咁貴不如等埋AMD 5nm加DDR5再砌

自己砌啦 屌 醒少少啦

支持
讓治訂$9xxx
油耳賣$11xxx
飛馬賣$15500
食你5000幾回返1000比你囉~~吹咩?

油耳買電腦送顯示卡
點鬥呀

今時今日d電腦又唔係幾十年前嗰d
砌之前上網睇下片砌嗰陣睇住說明書真係好難會砌錯

年中大把人冇落銅柱燒底板呀

得罪講冇落銅柱燒底板係智商稅黎
況且依家再新一代嘅機箱已經落好哂銅柱

其實好想知到底點先可以叻到唔落銅柱裝到塊板上去

A shop 成日都有裝錯 經驗不足

其實新手見到一大堆電容同電路板真係會怕自己整壞，千幾兩千一塊野，屌那星

仲有cpu 唔岩方向 照啪落去 搞到斷針

我個箱就係裝好晒
想交學費都無

我連最好既朋友都唔幫架

當條女係你老婆，佢擘閪叫你幫佢裝m巾既心態。。。

intel 10nm都黎
你不如等埋強國量產14nm咪可以買埋大陸平顯示卡

DDR5 價錢你玩得起先算

損手炒開股，要相信佢荷包

收皮啦 t記維修哥仔

佢真係唔係維修哥仔
利申 本人

佢條五毛狗收咗飛馬錢反我二都好明顯係t記員工啦

是咁的, 連登進上佢上神台,
可能唔夠一個月,
就俾一單7野KO

油耳油耳我愛你
屌聽咁耐法奧善堂
我一次都唔中過蕉
唔撚幫襯了

我幫親佢, 加埋應該唔過 5000蚊

做野啦仲上網

無錢

咩年代 仲有得咁錯

唔識就唔識架啦
你本身識左,覺得係常識既野,同一個本身唔識既人比較,根本冇得比
之前夠有人衰係AMD拔針到啦,咁就千幾銀
好多人又唔係對砌機有興趣,
放左工求有部電腦上網/打機用
仲要花時間去研究點砌,砌完冇問題就話
有問題又要上網睇同問,仲要未必搵到個問題所在
真係寧願比多少少叫人砌埋

最慘係比多少少叫人砌埋番來有咩事又係煩自己
無spare part 點試咩問題
無乜興趣研究直接買廠機有上門服務好過都係比多少少

電腦有問題可摸耳私人搵你

我而家都係咁覺得，買完廠機總之有咩頭暈身慶直接call個邊叫人上黎攞機慢慢check有上門服務加正版win10,其實唔算話貴太多

ddr4一開始2400/2133嗰期價錢同ddr3 咪又係差唔多

呢部好似都幾正，又靚

靚仔 spec ok 唔知d線走得靚唔靚

有白金牛750w 32gb hyper x ram ,特製水冷，3060ti如果係而家呢個痴線display價錢年代黎講算唔貴，又包正版win10

個個一開波就識咩 cpu擺啱方向本底板說明書都一定有警告幾次
電腦野係最撚閪 就算你買廠機 d廠個售後都可以好撚閪
未識砌嗰陣買hp廠機 壞左上師傅上門又要book時間
上到黎話即時整唔到又要再約第一拎件黎或者拆件走維修
你可能覺得掉哂比人搞係方便舒適
但事實係你花小小時間學下 到時壞嗰陣先係方便自己

咁起碼都叫上門收件，好過你抬部10kg既機週街跑

油二大懵還大懵
待客之道完勝

醉愛油耳

悠二真係少D同林仔班人行埋
唔係遲早死埋一齊

如果廠機肯平返20-30%
我諗無咩人會砌機囉照計佢地拎貨
實有折頭

其實我估可能有時d大間鋪頭會有折都未定？（利申未買過廠機